Samuel L. Jackson 或「劇透」了 Captain Marvel 如何成為擊敗 Thanos 的關鍵

Marvel 超級英雄電影保密功夫一向到家，不過仍抵不住演員們的多次不慎劇透，而繼「蜘蛛仔」Tom Holland 及「浩克」Mark Ruffalo 兩位劇透王之後，想不到這次懷疑漏露電影內容的竟然是釋演神盾局局長 Nick Fury 的 Samuel L. Jackson。Samuel L. Jackson 在最新一次與《Entertainment Tonight》的訪談當中就出現了以下言論：

不單 Marvel Studios 總裁 Kevin Feige 早已揭示 Captain Marvel 的實力水平將凌駕現已登場的英雄角色之上，如今 Samuel L. Jackson 在言談間就透露了 Captain Marvel 的強大戰力與及其所具備的 Time Travel 能力將會是對抗 Thanos 最大助力，間接確認了坊間一直謠傳《Avengers: Endgame》的時間旅行劇情。